除夕抽獎突改規則 網民怨聲再道

無啦啦話要email先抽到

Source?

德美聯署整合

樓主三毛狗死全家斷子絕孫不得好死

一直關注事件 🙏

email 唔係本身都應該要有架咩 ?

在港旅客點收通知 ?

仲有 在港旅客點睇 VIUTV ?

話email通知喎